利豐與京東合作，明日不問價入利豐系股票

馮氏零售集團與京東集團今天宣布締結合作夥伴關係，共同研發人工智能零售解決方案。根據當日簽署之協議，雙方將攜手透過使用人工智能為零售界帶來全新面貌，並就人工智能平台的開發和人工智能在智能零售方面的應用等範疇進行協作。

根據協議，雙方將會成立人工智能無界零售中心，該中心將負責檢察和管理雙方合作的研發項目，並促進人工智能科技資訊和專業知識的分享交流。透過人工智能結合京東豐富的線上經驗和馮氏零售的線下經驗，雙方致力於在中國乃至亞洲打造一個全新的零售模式。這包括建立一個由人工智能驅動的零售系統，從而無縫貫通線上線下零售平台，開發一個端對端系統以管理產品、價格、倉儲、訂單和支付，從而緊密連接供應商、分銷商及消費者，以及透過眾多解決方案提升客戶體驗，如由人工智能驅動的模擬試穿、無人店和智能購買助理。

馮氏零售董事總經理馮詠儀在簽署協議當天表示：「人工智能對零售業的未來和驅動顧客體驗是不可或缺的。縱觀我們的零售業務，人工智能是我們的關注焦點，與京東的合作無疑將會加快馮氏零售在這方面的進程。」

此項協議包含的其他主要合作範疇包括建立人工智能基礎設施，以及在智能零售方面，研發由人工智能驅動的解決方案以破除線上線下壁壘，和探索人工智能與時尚服飾之間的交叉性。

佢有邊幾隻？

494、787、831、891

這種好消息反而唔見人講。。。肯定莊又想密密吸貨。

891 唔係賣左咩

494上咗咁多早有春江鴨

亦可追另外3隻

京東係同馮氏零售集團合作，旗下得利亞零售同利邦控股係關事。巴打點睇？

891係賣左
所以真係關事嘅得番利亞

這項技術可以輕易分享到馮氏集團其他業務，畢竟集團各業務經常共用集團資源(供應鍊，技術等)，所以四隻都應該關事。

算係利好消息啦，長遠有助公司發展。
呢間野最大問題係佢要轉營，由傳統零售行業轉變成加入電子零售服務。
管理層又換左後生啲，有係silicon valley搞IT公司，應該係差時間問題？
但見佢營業額同利潤好似每年下降，又係咁賣野。
巴打睇好前景？

呢家其實已經開始轉營啦，同京東合作就是一例。

其實我最睇好的是787利標，估值嚴重偏低，最有潛質善用線上線下混合渠道，人工智能，供應鍊數碼化等高科技技術。

但偏偏目前被外資狂沽

好似好扺買，今日仲要新低
我自己諗緊好冇用月供買利豐

冇咁多現金

我驚佢變左另一隻330

別人恐懼時我貪婪

應該唔會。

- 330得一個品牌，787有幾十個。
- 330年年虧本，787起碼有錢賺。
- 787賬面比330吸引。
- 787願意發展綫上渠道零售及分銷，有騰訊、京東概念。
- 787現估值全行業最低。現股價亦不合理地低，衹有兩個原因：真正價值與估值有非常大差異，即造假數（而大戶知道）、或者大戶故意壓價吸貨。

等到0.5，0.4分注入。目前未見底。

感謝指點

這股其實唔怕hold。因為目前基本面無變。我自己其實睇0.8至1蚊水平。當然，如果造假數而令NAV非常唔準，就另作別論，但馮氏應該唔會做呢種事。

巴打，細佬新手，建議睇咩書學？

咩書都可以睇，讀多讀廣，然後自己分析，建立自己一套，信自己的conviction，提升心理質素。